[puzzle and dragon]最後一個鐘衝王冠

執行 雙暗天 難近母 入左隻咩好

豪鬼

想問下木個隻可以換咩

你有咩先
Btw做咩唔入pad post問

你喺呢度問 都幾難揾到人幫你
你個隊點砌法

我盡下力 睇陣攻略先 等等

其實行得 你攞走隻執行 直接放個光呀伯可能好d

巴打好心有好報

你開？

6793 0350

你個隊冇追打 好危險

係 街霸其他都抽中哂抽唔到豪鬼

咁多執行 換隻啦

都係嗰d 盲廢毒 雲 封條

估唔到仲有人玩pad

7周年回鍋好時機

真 由係咁送蛋你抽

都抽唔中㗎啦

冇錯...抽埋抽埋成推垃圾...